有議員質疑政府派口罩 薛永恒強調銅有助殺病毒及細菌

有議員質疑政府派口罩 薛永恒強調銅有助殺病毒及細菌
2020-05-15 HKT 09:54

在立法會財委會上，有議員就「銅芯抗疫口罩」提出質疑。創新及科技局局長薛永恒表示，目前仍未完成「銅芯口罩」的供應工序，完成工作後會有審計報告，清楚交代涉及研發開支的8億元如何使用。

薛永恒又說，世界上無一個實驗所，聲稱做到可以殺死新型肺炎病毒，而銅的功用有文獻確認， 當局是強調銅可以協助殺死病毒及細菌。

氧化銅係Genocide ，即係對你都有害

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

咁膠性銀呢？

漂白水夠殺菌殺毒, 局長幾時飲返兩杯

薛永恒強調政府死雞撐飯蓋

佢今日有無戴？

佢公開食啲落肚先再講